推翻相戀變淡這個定理

無人像妳 不可放棄

永久保存

歌？